好奇一問，點解蘋果訂閱要剔唔係歐盟居民？

求解

GDPR

因為唔符合gdpr
會比歐盟罰死

你係歐盟居盟佢要做多好多野，不了

明了謝各位